iphone 8就出啦，放唔放走 手上的 7/7 plus好？

iphone 8就出啦，你們會不會趁而家比較值錢時放走你手上的iphone 7/7 plus呢？

會 執翻幾千

我想放走手上的iphone 7 jet black，之後換note 8，好不好？

屌你老母

早兩個月放左，lol

咪扮iuser啦三星狗

做乜鳩

iphone7+ 256gb 爆左少少mon
放到幾多
等換iphone8

關你春事咩

Strong hold

個個都預期apple 出iphone 8
對iphone 7需求會降低
其實而家放同遲放冇咩分別